美心爆定唔爆？

爆
唔爆

我覺得分番franchise定自家好啲

爆到佢出反政府聲明為止

同太子女割蓆又算唔算

割又點？割咗可以彌補佢係黨鐵CCTVB洗版式賣月餅廣告呀？
用支那王賣廣告單嘢又算數？

樓主係咪想講爆買？

個弱智太子女一日唔道歉一日到無會原諒美心

**都唔會

爆，支持芝麻黨沒有一個是無辜的

爆唔買

Agger

認真 公司附近間美心而家好撚少人食 益左麥記同吉野家

爆!!! 殺一儆百!

食吉野家既快啲死

我日日食大快活
睜開雙眼等佢死